{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 모노리스 호텔 천안점"
    },
    "text": "新築でオープンしたモノリスホテルは環境にやさしいモダンラグジュアリーを兼ね備えた空間です。 天安モノリスホテルは都心でヒーリングと感覚的なデザイン、利便性を提供し、すべての旅行者のニーズを満たしています。 このホテルは訪れたすべての方々に最適な空間です。 最上級のデザインホテルでは、細心で上品なサービスを提供し、お客様のすべての瞬間を特別にします。 ホテルの案内によると、客室全体にWi-Fiとネットフリックスが提供され、全客室にはウォッシュレットとスタイラーが設置されています。 客室は様々なタイプで構成されており、ビームプロジェクト、2PC、ヒノキ、セラゼム座間椅子、プレイステーション4が提供されます。 未成年者はホテルの利用が制限され、両親の同伴が必要です。 入室の際は身分証明書を必ず持参してください。入室者と同行者の身分証明書の確認が行われます。 また、特定の日と祝日には料金が変動する場合があり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 イベント行為は禁止され、客室内の損傷による財産上の損害は法的責任があります。 ホテルには無料で利用できるセルフラウンジがあり、朝食サービスとともにトースト、牛乳、漢江ラーメン、洗濯機、乾燥機、コーヒーマシンなどの施設とサービスが提供されます。 駐車は一部屋につき1台のみ可能で、2台以上の車両をお持ちの場合は追加料金がかかります。 ホテルは地下鉄1号線斗井駅から徒歩10分の距離に位置し、天安の中心地と最高のグルメ通りまで徒歩で移動できます。 また、ターミナルと天安駅からは車で5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モノリスホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モノリスホテルは環境にやさしいモダンラグジュアリーを兼ね備えた空間です。"
        },
        {
            "question": "天安モノリスホテルはどのようなニーズを満たしていますか？",
            "answer": "天安モノリスホテルは都心でヒーリングと感覚的なデザイン、利便性を提供し、すべての旅行者のニーズを満たしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの案内によると、客室全体にWi-Fiとネットフリックスが提供され、全客室にはウォッシュレットとスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室は様々なタイプで構成されており、ビームプロジェクト、2PC、ヒノキ、セラゼム座間椅子、プレイステーション4が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者はホテルの利用が制限され、両親の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を必ず持参してください。入室者と同行者の身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "特定の日と祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "イベント行為は可能ですか？",
            "answer": "イベント行為は禁止され、客室内の損傷による財産上の損害は法的責任があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルには無料で利用できるセルフラウンジがあり、朝食サービスとともにトースト、牛乳、漢江ラーメン、洗濯機、乾燥機、コーヒーマシンなどの施設とサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋につき1台のみ可能で、2台以上の車両をお持ちの場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルは地下鉄1号線斗井駅から徒歩10分の距離に位置し、天安の中心地と最高のグルメ通りまで徒歩で移動できます。また、ターミナルと天安駅からは車で5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 585
    }
}